PRODUCE48集中討論區（16）個人直拍呢MNET???

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：
主題曲：

93個自我介紹中字合集

Wink妖精,是我的呀!93人合集

Hidden box中字完整合集

對視不眨眼挑戰中字完整合集

麥克風,是我的呀!完整合集
[/quote]

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學(by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去
搵唔到banner可以直接search produce 48

跟住你就要揀12個投票
必須投曬12個額

然後下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去

本po名言(by 默默愛Twice9012)

裴櫻CP

救火裴

完

lm

留名

有無wow

Woweddddddd

lm先
一陣又會有諸葛櫻心計分析

最多點擊

咁快手

哇小櫻花已經12萬Views

奎利

10點坐到而家都未有美宥

應該一日上60萬

佳恩最正 眼神動作都好到位

Up得好慢

d片個發佈日期係寫1/7
似係hidden左 專登分段上

講真我唔覺同組狗竹問題咁大

劉明

Bye bye bye

狗竹好似係前面同後面個high note走左音
都唔係好嚴重姐
做乜mnet要咁惡剪

如果禾珠一直行呢種風格咪幾好

搵唔到理由唔PICK佢
佢選center嗰part輸咗仲安慰櫻嗰下好Sweet

我真係唔覺咁大問題

睇完感覺係mnet將佢走音放大十倍

其實係fine

我都係咁話 mnet冇人性 拎親生女動手

下尾好正

其實佢唔笑果陣個氣質都幾岩呢首歌

如果下集咩走音都刪曬就好笑

屌點解羅高恩唔係主唱

剪到燦美咁
明明就咁聽覺得唔大問題
好慘 比人剪到咁

Fine Fine Fine

安俊英應該唔鍾意佢

mnet撚我地唔夠皮 要撚埋親生女

拎人昆收視都冇理由係親生女 睇下燦美咩下場，真係玩撚完

韓妝好岩佢

應該呢組贏啦？

投票9狗竹

美國妹 Alex 我覺得表情幾正 啱首歌

我都覺得無乜野
好慘

燦美比人個feel係好強勢好有料
Mnet又成日拎少時黎講
點知走音比人放大有個反差先搞成咁
呢個應該唔會

大家99狗竹，我決定拎樂華果頁去投狗竹

其實may j lee嗰陣問有邊個自願做center係咪想佳恩出嚟

其實齋睇跳ok

Lm

但80幾 三集都

根本佳恩就唔想做，同石佛一樣迫到埋黎先講 全組又多想做c位，無謂去搶

但係性格應該ok
Somi仲會搵佢出去

又矮又肥

比人惡剪，聽講佢家人上網屌後期剪片

我以一個平常心睇
禾珠唔笑真係幾ok 有種型格 我會想比九十分佢
但一笑就破壞成個feel 跌到得50分
不過段rap不過不失啦

唔講冇人知櫻花上個直拍過左百萬點擊

其實佢啲笑好假
好陰濕feel 好過火
如果行型格就真係不錯的真心

竹內美宥

條片幾時先出

唔係都成日mak大個口笑，破壞曬首歌嘅feel

痴線mnet到底要用幾多粒鐘up片

總括嚟講禾珠咪撚再扮cute 行型格路線更啱佢

因為佢口大
唔應該笑
雖然話藝人要笑住表演
但西臉都會有吸引力

有無人可以解釋下點解直拍係打橫嘅？
我要睇moeq條腿啊

好想快d睇boombayah

佢好似又有得出道

個組邊個主唱

唔mak大個口其實真心ok

我諗要佢自己自願做c 好難 佢應該係默默係後面做好自己就算

真係ok左d

問on9 mnet 平日都係打直

下尾 美羽 好撚正

想睇佢做c

我覺得呢個look係靚

到bombaya

之前都係咁

老實珠呢次做得唔錯架~但都係被剪
肥秋有冇睇架呢~定上頭吩咐剪成咁 低暴光

我想講 我岩岩都開返依條黎睇

Boombayah 一組專揀啲人for首歌
但無咩特色，可愛個件擺到明唔夾個風格
無一個位吸引到人

Boombayah 1組比人負評到仆街

客觀講， 禾珠今次唔差， 跳、眼神都到位， 仲要日本人rap韓文， 算ok, overall好過黑櫻

睇埋宥珍先

YouTube 上咁各組各人 battle 片

佢好似唔啱玩48系 又唔係首首都UZA

Bombaya 1組啲人

屌惠里唱 being bad girl I know I am 個句笑死我
勁唔襯勁可愛

不過總選單野令佢不得不被剪走。

咪臭係 平時mcd都係打直
我淨係睇個樣有咩意思
又睇唔到佢到d動作做得好唔好
腳啊

係wor. uza mv佢都carry得幾好

上兩季都係咁㗎Ching

唉， 自己攞黎， 唔係個個都會比機會佢的

佳恩咁高票，基本上唔使爭c博表現，同埋佢非常渴望出道，應該但求穩入就算。

仲爭一首歌就出哂

Mnet真係cls 分四個鐘出片

如果佢唔再搞事，其實都穩穩地
但以目前事態來講

應該等多半個鐘先有

睇返片 市川 唱側耳都唔差
不過可能排練唔夠時間先要讓主唱位

等咁High tension

其實惠理個樣係咪一直都咁厭世

F組嗰個好cute嘅日本妹

ERI真係好可愛呀 點解可以咁可愛

我黎吹奏我高朱嘅

佢狂比頭髮遮住對眼

又未到厭世
係無咩心機咁

冇咗高宥真嘅

佢有d表情好厭世咁

高朱真係好正

Boomayah2組好得意

冷門日本妹

我愛高朱 我愛高朱

睇佢真係好有睇個女上台才藝表演既感覺
表演得好唔好已經係其次 睇得出佢有俾過心機已經會心微笑

痴線佢一開口rap我真係忍唔住狂笑

瘋狂dislike

個個都好似去錯地方咁

但高朱愛我

好有反差

所以咪女兒劇本

算係咁

佢條fancam d眼神 特別走位個陣

似係唔知自己做乜多啲

好似係up錯咗人

收皮啦

俾人格硬推去做rapper 真係算係咁

極可愛
唔知係佢好努力融入首歌氣氛，定係因為佢既厭世氣質，莫名覺得佢表情有少少match首歌

有冇Link 找唔到

佢個唇可以出道

萌q依加好高view數仲高過櫻 上位

唇膏CF真係要搵佢

Cube個個點

真係恭喜哂

啲dislike多到
不過睇naver啲人咩反應先有用

都ok喎睇完第三集以為佢淨係綜藝擔當 表情眼神都到位

一開頭果個shot feel到開始有氣場

好正

佢個唇有啲似賴冠霖

全部日本妹都好撚正

erii 15分鐘已經成萬view

終於有啦

菜仔果組俾人狂負評 仲要叫佢躝返去福岡

咩料

我都覺

唔係好get到佢d魅力

通常弱嘅練習生啲人都鍾意睇
嗰陣素慧啲views又係拋好多人

仲要係日本人鬧返佢 今次仆街了

唔知點解覺得好似小丑女

大家都鐘意睇育成

我見到連日本人都話 悪いイメージしかない
翻到日本都有排比人黑

清純RAP睇片都覺得佢慘

快d返去 呢d比賽唔啱佢玩

youtube?

唔係好慣係咁chok唔同表情

ME2

我覺得係笑容 覺得佢笑得好好睇
似係由心而發嘅笑
唔係望住鏡頭嘅笑

利申絲 好羨慕

做咩事要鬧佢 我miss左D咩

真係岩佢

一開始睇都係鍾意素慧
不過請夏太吸引

係 下面d cm

素慧好吸引

有時真係似偽娘
雖然我以前未出坑果陣幾鍾意佢

好岩佢
同唱得幾好 本身blackpink既歌cover炒車機會率好高

希望佢唔好比人黑到下round都去唔到

出黎啦終於！
其實我一直覺得忍哥似BoA

佢太瘦 肥返少少應該會冇咁似偽娘

開頭評價舞台我都嘩咗一聲，咁似男人嘅
但又好似裴老師咁忍唔住會留意佢
越睇越Cute，淡妝靚好多

agger
但就係幾中意佢

點解會鍾意以前嘅佢
佢以前真係好似馬騮

忍哥其實條件幾好 希望多啲人留意到佢

大部份忙內都係咁

不過素慧劇本太誇張 一集有1/4係講佢
好難令人相信佢同Mnet冇關係 所以我唔係咁中意

幾可愛 又係優子指名

雖然韓國練習生好多實力上都好好多
但係一睇直拍就睇得出日本妹對鏡頭係熟悉好多
好似好清楚眼神表情力度要用幾多 比較自然同睇得舒服

啱啱睇咗櫻花 同miru
兩個同一個位
但我覺得miru今次表現好過櫻花

馬騮妹
優子應該覺得佢同才加都係靈長類feel就揀咗佢

菜成千DISLIKE 點追

李彩燕真係跳得好好

小田同竹內唱high tension 都幾曬
冇咩可以show到唱功既位

姐係邊個

靈長類

佢似大家都覺得佢好但唔會想1pick果種

日本妹識釣人

小田 miyu 哭哭都蹝
完全無發揮空間

我知喇
AOA 有2個日本妹d dislike就黎多過like

遲D分team再鬥 跳舞夠哂拉票

佢同才加又真係幾似

唱得OK WO

今年分team唔知仲有無rap
會唔會有新野

我愛惠里

佢係表演勁
但觀眾永遠都唔會淨係睇表演
大家都睇樣 鍾意睇一個人既進步歷程

我要睇miyu

冇好過有

Akb啲神釣都已經冇參加

佢個樣仲要有啲燦美EE

睇落炮灰組都唔係好炮灰姐

個個都第一次rap
陣間cheetah激到爆血管

等咗5個半鐘喇

我琴日睇睇下諗如果神七去玩 會點

高宥珍真係好鬼正
好啱cover boombayah

Cheetah個標準應該低過第一季好多
裴老師都係

希望大家可以留意下中野郁海
明明跳舞好好但完全無鏡頭
group battle首歌又show唔到佢優點
隻手果條野想點

岩立沙穂吹奏區

Saho病毒傳染區
[/quote]

!!!
唔怪得有種熟悉既感覺

穩穩陣陣係咪應該會簡跳舞
101 202簡剩既係咩position

原來個唇都好多人睇2萬5 view

cube果個都幾好 本身blackpink既歌就係難唱
不過如果你問我 我覺得2組都係崩潰

202揀剩跳舞 有vocal要去跳舞又喊喊喊

202 好似揀淨vocal

仁美

佢個厭世樣好正

唔似喎

咁呢首歌都真係幾難carry
我睇原版個陣都心諗屌你唔係個type女仔好難跳到咁既效果

101好多人主動揀rap啦 今季就應該好難

終於有第一條high tension直拍片 雖然未係美宥，但feel到呢組合作得好好，各自都有表現優點既機會，美宥小田有唱高音，兩個韓妹rap得唔錯，許允真就做centre
真係有high起我

應該跳舞，朱正x嗰組成組唔識跳舞

優啿

剩跳舞呀
跟住朴優啿揀唔到vocal喊左

同埋BP既舞其實好難跳

跳舞都要睇你咩隊友
Bangbang放女兒入去 幾有觀眾緣都死

今季應該日本妹唔會簡rap啦正路？

第一組有小田同miyu咩？？？
rap果兩個唔係忍哥哭哭咩？？？

珉周d wink好正

諗起用陳

幻想到個畫面

miyu把聲

長頸鹿醬個樣好熟悉 但又講唔出似邊個

菜仔負皮過千預左
估唔到櫻花負皮都過千
黑櫻勢力抬頭la浩浩蕩蕩趕佢落馬la

仆街吖
high tension d rap係韓國人rap㗎？

仲好過原唱咁

佢就算啦

一定係高票至忍唔住喊
Miyu Miyu Miyu

除左個默默咩之外
你都幾尷尬其實

屌我幾鐘意高宥真㗎
成個feel都好適合呢類style 係個隊長仆街恰鳩2組咋
大佬就算想贏都唔係咁無品嘛 不戰而勝咁
求下唔好搞到高宥真啦屌

high tension幾正

諗諗下佢同輻射pinky

MIYU真係好正 唱又掂跳舞都唔差 性格又好 唔會夾硬爭C

Mnet惡魔剪輯真係

exid正花

vocal line希望有佢

Jiyeon

隊長係邊個？

個陰

下我無叫大家鍾意邊個唔邊個喎
我又無吹奏又無無lala屌9人
點解要將我同個書面語癡線佬比

曲線過左火喇

high tension d rap其實係咪1人1句仔咁

high tension睇到個人好high

輻射pinky今日睇完直拍覺得順眼咗
金用陳係由始至終都係Annabelle咁樣

好有中毒性

覺得AKB首歌氣氛最好

原來大家曲直難分

high tension2組真係好過1組太多

好唱得

真心分你唔到

miyu好撚正啊

記得第一次公開名次聽到自己名個反應浮誇到

Miyumiyumiyu

把聲真係

btw我睇許允真直拍發現個高音唔係小田唱，係允真唱

允真笑得好sweet 好似好enjoy 個表演咁

我覺得似 EXID 正花

+1

又backpack kid

已pick

好似101素妍咁 ？

high tension 2組聽完好high

幾正喎 pick list終於多反個韓妹

頂佢仲好似張敏呀!!

2組 現場氣氛一定好好

佢係成組唯一like係正數嘅人

其實咁明顯大家都分唔到？

其他組員俾個隊長累到勁多負評
好慘
係咪揀歌揀對手都係果個隊長意思？

估唔到high tension 又效果幾好喎

素妍ur2真係好正 首smile仲聽緊

輻射pinky有頭髮遮下都ok
用陳真係搞唔掂......

有組係未仲要搵韓國人rap??

多謝大家

分唔分到又點 OVER佐啦

好似係Starship淨低冇人講嗰位?
rap得幾好

J死

估唔到high tension出嚟效果又冇想像中咁差

曲得多就變煩膠㗎啦

呢下原本係點?

high tension好好聽

唔係有兩個soyeon 咩

多反d走位會好好多

左邊個個

I mean akb本身d歌

2:07果到殺哂 漂亮吸粉
樣又正

高宥真一定要去到下round呀
不過唔知佢行唔行到cute路線

2組呀

點解呢個咁多dislike???

ok我收收皮先

我覺得如果玩AKB以前D歌仲好 而家班人冇乜點跳過(除左松井珠理奈) 好似公平D

多人睇掛

利申負皮咗整容心計櫻

high tension mv本身都唔使點行嚟行去，迫埋哂

點會分唔到 佢兩個大小煩膠咁

清純今次好生性

唔知俾mnet惡剪定點 佢地組揀center個陣恰韓妹

多左個零喎

話說大家有無睇nakomiku center張單

上個post先入嚟，唔係好知佢做乜
大小煩膠個名好正

boombayah 2組大家期望唔高，最後出嚟反應都係覺得好笑同得意，咁樣反而幾好

真係20萬

咁其實呢個節目都係韓國人睇多
識玩一定好似miyu果組
出到黎大家開開心心

23萬喇

睇惠里跳真係好好笑

細路女

萌猴屌打櫻花

日韓友好實吸到啲票

左邊喜感

真係估唔到

唔知自己做緊咩嘅樣真係好搞笑

小田直拍到而家都無？

好似用槍指住佢夾硬要佢跳咁

係呀 佢仲要好威咁樣話所有野都係跟住佢嘅劇本噤行，仆街嚟

有冇人睇完第三集好唔中意張圭俐
一開始覺得佢笑咪咪冇咩機心幾可愛
愈睇愈唔鐘意佢
一來覺得佢參加個動機好差
之後見到佢有main vocal 都要搶C 位覺得好反感

平心而論今次好多日本妹表現都好過櫻花

柏木由紀wink已經吊打個乜春朴志訓啦

惠理果組每次唱rap 同 bombayah 果陣都好想笑

表情做得好幾好 睇得幾舒服 原來做左半年練習生炸

+1 由睇idol school已經對佢反感

agger惠里真心搞笑

我覺得佢有少少似太陽的後裔果金智媛

咁你又無理由拎個女同男比既
好想睇阿醬 yuko唱韓文 會好搞笑

手越真係勁嘅

惡剪第一受害者

冇，連演員都敢出聲想做c，點解佢唔得，唔出聲呢個節目就冇鏡頭，比起王怡人扮無辜，佢正氣得多

請支持選手崔藝娜，一次Pick，一世情！

平心而論連禾珠都好過櫻花

真係不愧為Pledis出身

終於睇完3集

韓妹pick清純&娜英
日本妹pick奈子&惠里

可愛妹王道
清純直拍個絕望眼神好好笑 好鬼可愛

其實有三個神七去左

不愧係得星探做野嘅公司

好似初中生係學校表演咁

Veiw數都算多

放心，佢之後應該有個成長劇本俾佢

我意思係元神七

忍唔住再睇多次 好cute

blackpink啲歌真係好難 擺明玩鳩佢地
其實dia/t-ara有啲歌又好聽難度又適中
一開始比賽比呢啲歌佢地練下先咪好
洗唔洗一黎就blackpink

有無人覺得禾珠去到韓國變左鵪𪂹

五大女團得mamamoo既歌無出現

如果冇咁難 個節目就冇咁好睇 會好平淡

無法子，俾對面隊揀中左
而家另一隊招哂黑dislike數超多

鼻屎妹？不了

5大女團係邊5大

被人強制刪減，預咗。

但係真係好demanding

始終唔係自己地頭

mnet揀mamamoo既歌應該修音修晒成首都唔掂

blackpink
red velvet
twice
gfriend
mamamoo

twice bp gf mamamoo rv

Twice
Red Velvet
Blackpink
Gfriend
Mamamoo

好似BP呢D大團，韓國練習生我諗平時點都有練過，
唔覺真係玩死班人，反而冇聽過果D要重新練先難

vocal

駁唔到

日本唔多人識

仲要bp泰粉太多數唔鐘意人cover bp
班泰粉好惡

dia d歌其實無乜人識
tara 呢排因爲個名仲係法律程序，就係無咩都好少會揀

idol school冇對佢反感
嗰陣覺得佢唱歌幾好聽
但我真係到而家都唔明佢參賽動機
如果真係俾公司逼去參賽
已經定好咗Center仲點會想爭多次
佢令我覺得佢好想喺pd48出道
而唔係單純想練習進步先嚟咁簡單

幾個月前喺idol school由觀眾投票選出嚟
本身素人冇練習生底都出到道已經好好彩
而家玩pd48 玩得咁積極
我知呢度好多人pick佢
但我真係對佢冇乜好感

其實佢實力幾好
雖然F 但佢唱歌把聲係幾好聽
希望之後形象會好啲

唔洗點跳但修音師會做到想唔撈

以實力未夠冇可能㗎啦
不過唔使點跳舞咁滯
跳得最勁都係piano man

本身松珠有舞蹈底，係屈機嘅。
不過都係個句，總選單野真係冇眼睇。

淨係跳舞可能會練過嘅
但係要唱埋嘅話應該係練習生生涯嘅最後階段
如果個練習生唱到又跳到bp嘅歌
間公司真係冇乜理由唔捧佢

其實最開頭兩集有情素慧同日本妹三個既劇本都係谷底反彈，鏡頭既話素慧同日本妹其實唔差得多
只不過因為三個人情況好大分別，所以後期發展唔同者
有情係本身已經好有料，只係一開始d左又唔習慣所以先好灰咁，去到pick me已經彈左上去上位圈，直接換另一個劇本
素慧後面鏡頭多左簡單d講就係日本妹爛泥扶唔上柄，兩個一開始都係咁廢，一樣係有無限既進步空間，但素慧就好俾心機，去到小組評價實力大躍進
(世正後來有講d老師覺得素慧仲跳得好過佢要佢努力d)
但日本妹表現始終唔夠亮眼
而且101同48都一樣係完左小組評價先播第一集
素慧由初評價到小組只係用左3星期就咁大進步，呢種醜小鴨變天鵝既故仔講真一定有助收視，d觀眾一定鐘意睇。mnet cut咁多鏡頭講真似收視考慮多d
而且睇到後期我自己覺得mnet其實唔想素慧入到最後12人(最起碼唔想佢名次咁高)，最後個集你可以睇返，兩個舞台素慧既鏡頭1秒都無

屌 真心笑到我仆街
真係勁似初中雞比同學夾上台參加才藝表演咁

咪玩啦 唱mamamoo既歌等於自爆

高珠講晒咁多個女團就係冇呀twice

揀bp嗰位一嚟就target首歌喎
佢應該對自己好自信

越睇越心酸，boombaya嗰組
對比係rookies嗰隻炒車，我今次好同情佢地

咁少時apink都仲有啲健康舞同簡單小小嘅歌

佢地唔算係炒車
係架車都上唔到

你點知呢度冇D練習生唔係已經預備左出道

可能要揀返唔同style既歌
有Gfriend就唔洗揀多首apink

睇完唔明佢玩48動機但唔算反感佢

如果之後佢無表現到自己實力 又救唔到自己形象就byebye得
暫時咁睇無覺得佢實力特別好
要展現魅力既話要稔下自己除咗似狗仲有咩可以拎出黎
唔係比佢入到top12一樣會係個組合入面好似邊緣人咁

其實ioi出道之後素慧都成日練舞到好夜
根本心態決定一切
日本妹最後做網紅開網店賣衫

咁係因為D人覺得對其他參加者唔公平 有民意反彈
Mnet息事寧人 避重就輕啫

我記得嗰陣素慧啲網上票其實幾勁

反而apink會好啲，形象都易夾啲

仲有好多服裝funsion都見到佢

其實由始至終佢都係想做c但做唔到
跟住被人硬塞左做main vocal
講真我覺得佢啱做c多過蝗怡人
利申：reveluv，無pick張圭俐

呢季暫時都有幾個vocal line出咗
但係暫時未覺有好似202在奐呢d main vocal人選

個日本妹好正

霖霖去到wanna one成個邊緣人咁

今次成個pd48好似冇咩真係唱功超晒班既人

：boomerang ~

睇wanna one go佢成日訓覺
又無乜鏡頭

暫時唔覺

今屆會唔會有姜daniel同朴佑鎮呢d靠直拍爆上嚟嘅人

羅高恩 許允珍 美宥 唱功都好似唔錯
FNC嗰個唔記得名

點解Short hair要著genie打歌服
不過俞利唱得唔錯

所以d vocal爆下都應該入到既
今季d人算好平凡

本身睇完初評價幾期待羅高恩
但佢唱너무너무너무無咩發揮位
nako我覺得訓練多d絕對係明日之星

正式出道佢隻隻都跳到

印象唱歌都係miyu

其實錄左第一次淘汰個集未
未既話其實啲練習生都睇到電視 知自己排第幾?

輪到佳恩都未到狗竹啦，
得罪講句，狗竹去到咩團都一定係冇C位，
佢冇C位相，乖乖地係隔離賣下萌人氣反而會高

韓國邊有咁多練習生
有好野s1都推晒出嚟啦

佢係前十俾人留意架。
無能力黎講佢係排到好前

篠崎彩奈youtube個thumbnail有d似加藤綾子

miyu最尾高音唱得好正

太mk 頂唔順

好似比人強迫上台表演咁
(雖然佢真係唔想揀呢首)

而家naver tv惠里排第一

千葉應該係拎咗成長劇本得主

唔同嘅係，珍映係一下子做得好好（第一round已經爆起，春日直情神級）
千葉係慢慢由唔想練到接受，再到今round表現唔錯，一點一點進步

咁問題黎啦，前兩屆進步獎得主都成功殺入11強，千葉有無機會呢？

下尾化韓妝有韓團門面level
可惜排名衝唔上

未，播埋下集之後先截投票
佢最多睇埋下集知自己大概第幾名，但始終仲有幾日投票，再加埋小組評價個1000票(雖然過去歷史話我地知1000票係無用既)，依然會有少少變動既，但只要唔係50幾到60幾個堆其實都算係知自己命運係點

嘩屌淨係望樣好撚正

跟上季嘅話
下集唔會公布票數

岩岩睇完佢直拍都覺得佢正

一千票真係冇用
點解唔加夠一萬票 咁就有可能救到邊緣人

堅係正
而且好適合韓式打扮
可惜MNET唔比鏡頭

我只係比較緊佢同蝗怡人，擺埋佳恩一齊比較其實已經無講既必要，但係佳恩無話想做c啊嗎

保左佢上top58先啦

咁似sana

正呀

齋睇節目 真係唔太明武藤人氣既原因

衰啲講句佳恩想做的話兩個都要彈開
呢種style根本連禾珠都適任過佢地

日本妹識fan service對fans好 好過有實力

終於睇左禾珠
佢望鏡頭望到好似mark實左你咁

父幹
佢握手成績麻麻

唉屌，尋晚先睇完
家陣用左個半鐘先追完5個post

原來你地講既子瑜係金珉周
我以為蝗怡人...我今集見到佢真係覺得佢似子瑜...

btw點解第3集佢笑個陣d導師咁大反應

禾珠真心唔錯

牛屎妹崔藝娜
每次影佢啲表情樣衰到

真心唔差 呢個幾啱佢

驗眼.jpg

Thumbnail 幾搶鏡

珠行呢種路線唔好咩
點解要嘟嘴扮可愛

其實佢舞台表現唔差

Moe得一句，淨聽嗰句幾似原唱Sana把聲。

聽講又係比較多大叔飯 不過我都信 如果父幹應該唔會今年啊妹唔入圈

唔好擘大個口

諗起S1娜英...
一到1Pick就

負評 王怡人冇得比

佢個樣開始崩壞 幾年前仲係幾靚
以前有追過佢嚟睇

始終個樣 冇somi果種感覺

Miu同許允真naver熱度已經上11同16啦

講句公道說話
奎俐真係由idolschool中期開始
明明唔係vocal就比人的去唱高音
去到fromis出道都算係vocal之一
雖然我覺得唱歌都係展現實力嘅方法
但實有啲人唔太敢唱高音
同埋我覺得佢係fromis排最後
唔多唔少都想爭下出鏡率嘅
不過佢都係個種爭到底嘅人

Semina

Miu youtube 好前

今季暫時仲未有人有somi既感覺

我支持狗竹 唔出聲 mnet理你幾有人氣 一樣唔比鏡頭，睇下佳恩同禾朱

蝗怡人幾時跌出頭12

High Tension 2組 聽到好high

點樣為之Somi既感覺

混血加上果種活潑，今季唔會有，不過出左好多大團成員感覺出黎

你高音唱得好好呀

同路人，我估大陸又黎玩買票

PS naver熱度唔係齋計PD48
係全部naver片

得啦驗啊驗啊

娜英
有樣有實力有長腿 但1pick就冇份

多謝！請多多pick我

就係今年all in 家姐入神七，阿妹先唔入圍
上年家姐唔參選 阿妹即係55名

我覺佢有有情果種感覺wo,雖然我一票不投樂華

已加固定pick list

咁快改左名

呢度究竟咩事
人地純粹講番係邊五大女團都有人負皮
真係多玻璃心

係少左4-5代幾隻字

101素慧排得高 甚至出道都覺得明 惠里真係 佢成件事係似阿源咁既FEEL

唔好玩啦

睇左最新果集都覺得王柯好慘下 比人硬推上vocal

有丁本身就係可愛嘅代名詞，就算做招拳撒都會覺得cute
樂華妹隻可愛係擠出嚟咁款

同樣一票不投樂華

即係sj唔比bts弱咁解，冇得兩者比較 你得罪人

有情高質好多wor

講兩句先，預左比人負皮
之前覺得王坷Celeb five跳得好鬼樣衰
但今次Love Whisper執番個仙氣少少既look
個觀感好番少少
成組6個人我覺得係佢最表現到Love Whisper要既果種感覺

有無人可以話我知高宥珍咩公司
睇完都無咗呢個人印象

blockberry
本月少女嗰間

雖然我首Pick娜B，但佢同有情邊忽似

哦...咁仆街了

本身三票樂華，之後得一票投崔，而家果一票都拎黎救清純同狗竹

都係嗰句 樂華無一個係。。

間野好有錢 到時出唔到又好出完返黎又好加個13月落去

素惠上到台係真係好似變左一個人咁
跳full moon同隔離個兩個pinky彩妍有得揮
所以排名高係make sense
惠里就....

佢真係好樣衰，你咁樣吹奏法...

點解?

有冇人哩幾日改變左要pick既人？

除左主pick(你最想入個幾個)
開始投下位圈既練習生諗住救下佢地
雖然未必救到好多 但可能會有人同我諗法一樣

我咁樣叫吹奏?
同你吹奏牛屎味崔藝娜比我爭你幾皮啦

我好鐘意佢
性格好 唔搶鏡 個樣又靚 又算唱得

馬尾加絲帶好可愛
講緊仁美

唔講佢係咪支那人 蝗柯點執都唔會係仙氣啦 大陸人去泡菜做練習生出道黎講 佢真係算樣衰

最驚佢唔搶，睇下落左f班都唔比鏡頭佢

B站堆支那人先會吹

哇

差唔多日日換 好似樂華全投到而家一票都唔投

一人救全場 唱得幾好聽
不過舞姿好奇怪

仲唔係演員劇本，佢得左了

惠里得個廢字，不了

我都嚇親
好彩朱里bb都排19

娜B除左上台瘋狂wink浮誇d之外有咩問題，
首pick都唔吹奏，咁我吹奏邊個，
你係咪pick左王珂先

清純都好好

推到佢衝上c位

連本月少女推兩年都未出到道，
佢等出道咪有排等

佢頭三集真係無咩鏡頭
（雖然我知好多人都係咁）

但我係為咗佢先睇48架
未播前已經pick佢
頭二集都幾佢幾有信心，覺得以佢個樣同埋都幾唱得；人氣都應該唔會太差

但結果...佢根本無咩鏡頭
人氣都慢慢跌緊
我依家都唔望佢入到頭12出道
捱到最後一輪比我繼續見到佢都夠了

冇投過樂華
第一集太比位佢地上+本身唔太吸引

講真黑演員我到今日都仲黑緊，好睇佢唔再出黎，唔係都仲黑緊佢，呢種強制加鏡頭比佢真係好討厭

恵里衝上top 100第一位，勁過櫻珠

冇pick佢，有quota都唔會考慮佢
我只係講番我睇完之後既感覺啫

我有投佢，但冇鏡頭加唔好粉係致命

第一隻推左好華兩個上去

所以希望佢第四集可以多少少鏡頭啦！
因為我覺得佢地嗰組唱得好high好正
隊友都好好 有好多動作都突出到C位

崔藝娜成個八婆咁 同有情差好遠

惠里上位了

係比另一組好 ，希望c位有單鏡頭比，不過有傳說，c位mnet都會唔比鏡頭，一季第一次測試世正組就係

惠里仲值得比下機會既，
素慧都係第二次表演先大爆發

點解nako第7

允真明明樣幾好 都唱得 身材又得 但完全無鏡頭 個f班都唔知點解

好似唔係計總點擊率
係計一小時內點擊加like

始終唔係新片

Um....咁我地唯有等星期五啦
不過我都真係慣咗許允真少鏡頭依件事
所以平常心啦！

老實講...下集仲有咁多組未播
大把爆點
比得幾多時間允真

清純都上到第六

可能又係趙宥莉咁正式失準

8月出啦

點擊率超埋禾珠

最後個comment

佢F班我都明嘅
因為睇佢主題曲直拍都見到佢跳舞無咩力
需要啲時間進步
（佢喺外國返韓國做訓練生只有半年左右）

但慘係慘在...佢係F班都係零鏡頭零劇本

珠推收左咁耐呢一刻終於可以爆la

最後個comment......

死老豆咁既樣跳boombaya

感覺同默默愛差唔多

專業招黑未係呢啲

更正返，本月少女本身係預咗兩年宣傳期

你行你上

我其實有3~4個唔定,日日轉,睇完直拍決定要pick下尾,好鬼正
不過又要去搵下佢係投個頁張相

Polaris同BlockBerry Creative共用練習生
應該遲D會入Polaris girls

Nako世界第一
大家快d去投佢啦

等陣又學宇宙少女咁加個人入去本月少女

明明睇韓網蝗怡人無咁多討論/點擊
點解佢有頭12

邊到有多啲呢啲翻譯睇

忍唔住睇完一次又一次惠里條片

清純 希望你不斷進步 你已經係我既固定pick

我都係 好奇怪

好多蝗投票
佢地最鍾意話韓國節目針對佢地中國人

大陸瘋狂淘寶ac投 我估

清純爆上黎可能會頂左子瑜個位
因為佢兩個太撞型

韓國周街強國人

其實最初計劃係12個月 1個月出一個成員
之後再改做18個月宣傳 到依加拖下拖下先再耐D
7月中/尾 本月少女YYXY仲要出repackage 我覺得8月趕唔切出道

佢望穿紅塵嘅表情

明明柒嘅嘢會唔敢睇，點知佢rap得柒之餘仲要好好笑

淘寶十蚊有個ac

上個season淘左十幾廿個最尾比人block曬

你都去驗眼啦

13月

支那投

清純加一

nako的鎖屏是金世正!!! 之前看到有人說nako是金世正的粉絲

唔覺會ioi仙氣都有采研加瓊

我都係世正

不知不覺上神七

kura

証明過程重要過一切
我個人就覺得冇乜野 比賽嘛對家唔好彩

仲有另一個ending妖精金度延

Buy子瑜多d

邊個係日本妹

如果真係拎蝗怡人同狗竹比
好明顯蝗怡人C位啱啲 狗竹真心唔係C 位樣
唔係話幫蝗怡人
但講真一開始兩個都想做C 位 我覺得無咩問題 良性競爭 同組啲人睇完表情覺得蝗怡人啱啲 咁定左就定左啦
狗竹做main vocal 都有一定曝光率
之後may j lee 再問其實佢又舉手話要C 位呢下真係減哂分
大佬比你搶到哂c 位同main vocal 黎做 同組啲人係咩感受 佳恩禾珠呢啲都未出聲啦 仲要萬一真係轉c 位 又要重新練走位
完全顯示咩叫自私

同埋咁想搏出位既表現令人覺得佢真係好想做top12 有冇諗過本身佢團fromis_9點
你話afterschool呢啲真係半紅不黑既出黎大家都會同情 而且make sense
佢團野而家明明活動緊 比我感覺係佢太想紅太想出>想做多次練習生

bala babababa

Season one lisa

有吉理紗

Debut concert 8月中喎 都未出？#

個畫面出左黎

有冇人有留意佢？
進步咗好多，比起上次直拍好似完全第二個人咁

但main vocal唔係佢想做嫁喎,佢係想做center,而且選center個度alex 同佳恩都好似同意狗竹做,而王怡人自己又無咩反應,係隊長恩英突然又好似唔想狗竹做推王怡人出黎

睇到呢一下真係打左個突
定好左個隊長又想換

忍唔住走去睇

真係幾正
韓妝既威力

但計舞台表現真係姓張個個好好多bo
睇片王怡人跳得太軟 佢好似理解錯歌既意思
如果係甜美就可能適合
仲要唱同跳甩左幾次拍

好難唔明點解今次focus去左櫻花到
韓國唔係咁標青下又油膩
睇班櫻花妹育成都吸引好多

我睇第三集嘅時候已經覺得佢太甜,狗竹好似啱feel 喲

鐘意世正嘅人會有好結果
例如Daniel

佢咩名 幾有個人魅力
btw 咁快po哂d直拍好咩

Mnet做野

論表現個氣場真係你珠都勝任過狗竹

下尾美羽

Mnet應該想出哂啲片幫人谷票

唔放d人點投票

佢無搶c位嘛

就係怕Debut con之後無後話 同埋太趕

惠里可能會爆上去

炮灰反cap

如果佢下次表演有進步就係....冇就...

樣因為韓妝而靚左好多
而表情去吸引鏡頭亦平均叻過韓妹好多

有無人留意本村碧唯？

Blackpink幾夾佢個厭世樣，但唔知其他歌會點

日本果班跳舞進步唔少
其實幕後有冇導師再教佢地, 定係全部自己練?

應該係之前d anti冇咩好話,而家有位比佢地入?
我唔覺得櫻花個表演差到會多咗anti

死啦真係愈睇愈正

冇都唔緊要，你睇下鄰國101楊超越，佢真係由頭廢到落尾

楊超越真係廢到痴線

有時導師會係鏡頭後教佢地

連表情都無

楊超越

Off Topic都要屌一屌先
楊超越真係勁垃圾 唔識唱跳又唔靚 都唔知支那人咩事

不過呢啲野都唔係舞台表現出黎

老老實實其實Miku係點?
Ep3仲有佢鏡頭, 又有排名, 投票又仲有得投
唔似另外果三個直接宣佈「已退賽」

Miyu naver 好好笑 個個話為咗睇miyu 等咗四個半鐘

認同

係時候po 惠里訓覺圖

c位出道吧

珠推真係世界級
自家偶像因為總選單野潛到影都冇
佢地仲敢攞黎抽Sakura水

其實佢做下雜誌model係幾啱佢

訓覺c位

支那101就唔好拎出嚟講

好正 雖然我唔知正係邊，但就係想睇

唔好出支那野

惠理要訓覺,惠里要C位

賴床已經世界級
點知佢發言仲世界級
隨便你哋嘅質疑 我就係有粉絲
哇

啲fans仲世界級
明明同佢定位一樣朱天天 就俾人屌到上天花板
但係就捧到佢上天 明明朱天天至少唱歌唔差

唔好再講支那101

Nako views無想像中高
唔知係咪關上集已經睇咗佢表現係點

你都loop左咁多次啦

宜家仲拉埋pd48班日本妹落水
人地都唔知努力過ycy幾多倍

咪囉屌 無人想知呀

我naver又睇下 youtube 又睇下
始終views係衡量到人氣係點
希望nako快啲升上12名內

miyu juri

講多句,朱天天仲要係勤力c位

係咪真係咁多人睇過支那101
唔想知嗰邊啲鳩野

講夠未

我有時間我寧願齋坐係度都唔撚睇支那101

朱理講真今次表現只係普通,可能太緊張唔想錯
不過講樣真係好正

睇黎韓國人好中意王怡人,佢係naver升到第6

千葉

有時韓國人啲taste真係

兩組入面韓妝下尾最尾機
係team8唔算好起眼但算有樣有實力 希望今鋪紅起 出唔到道係akb都受多啲重視

我nako=世界第一

千葉求你生生性性拎個素慧劇本番黎整喊裴櫻推

題外話，有無飯站 會整奈子d片的中字？

渡辺梨加

記得狗竹係Idol School果陣~唱Hush拎到唔小支持
最後竟然爆到車邊尾入到~佢入都好過果件心機樸素明
希澈幾鍾意佢~加上好似又有家底

到PD48我諗Mnet只係貪佢有d人氣有話題性
佢今次突然好上進好想上位既感覺同之前好唔同...
只要有小小差錯~好易被Mnet放大黎剪~被人有反感

撞正無敵光環既佳恩同一隊~
有導師朴嘉熙之前同佳恩都係After School出黎
第一集已經賺哂同情票....加上人地真係堅有實力又有導師撐
係韓國果邊人氣都爆哂既時候 分組賽人地唔爭C
人地唔爭你又真係搶哂黎做 好難唔被Mnet玩鳩你

另外王怡人又被導師讚過似子瑜... 人地未出道過新面孔

狗竹又出過道,佢係掂既話乖乖留係fromis_9到應該紅到駛咩要跑出黎
想上位唔係次次都咁易...

不過都好想睇下佢地點成長~話唔定又係靠運入到

狗竹其實唱得唔錯
唔計走音個到既話
把聲幾襯

愈睇愈覺得PD其實係玩緊政治手段

梨加正好多

睇左咁多直拍暫時最鐘意nako同長頸鹿醬 (求名 )

其實係㗎
如果唔係韓國前排個選舉仲咩跳pick me啫

許允真

Team8有邊個比較紅
小栗有以？

栗b同奈子同期都唔撐下
利申 要栗b

搭單求佢show twice周邊個live
好似係180122 showroom b站ban左

其實主要係睇宇少美岐

都就快唔關南泡事啦

中國member

佢留喺宇少簡直係浪費

三巨頭 小栗 倉野尾 坂口
仲有大西總選37 岡部麟58

同埋有d多人識但唔多死忠
例如中野郁海 長久玲奈 太田奈緒 山田菜々美 横山結衣

Btw 八仔最高

宇少三個支那member嚟講，佢個樣都算係最柒嗰個，不了

屌
可能係班蝗走上去刷
睇微博見到

蝗咪有自己嘅101囉
係都要搞鳩其他國家

個日bilibili 見到段片話「Produce系列門面又是中國人？」
然後就瘋狂吹奏蝗怡人神顏
明明道都未出

無條件撐自己友

睇番Chiyori做得好好
又唱得又sexy

王怡人塊面長期都好油

美岐好好 好鍾意佢
其實創造101 前22名果d都唔算好差 大部份都唔重蝗味 又唔係整容樣都算有自己特色
反而王珂真係勁重大陸味

王珂第一集真係耕田嗰種鄉下妹咁
今次表演個造型正常好多

見到有大陸人都頂唔順d人只係睇國籍就瘋狂吹奏
今次兩個真係無乜特點喎大佬

點解講講下變左支那101討論區？

話說你哋爆post會唔會爆得太快
我上個都未追晒你地就開新嘅

有冇人睇晒咁多條片?

蝗怡人個樣硬係唔知點解好cheap
唔係好識表達 總之好有二奶feel

呢team Nako同栗原都要
但栗原個人分數

大陸人一見到就問係咪杭州人

moe條直拍啲views都唔講得笑
35萬

可能好似daniel咁彈出

世界第一Saho醬
睇咗30次

有冇link moe係邊個 唔該巴打

咪撚再講支那101啦 唔想知呀

好姣果種放生電囉
上輯pinky都無呢種感覺

覺得佢有陣奸妃味

韓妝下尾一個字講晒:索!
而且跳舞力度都好夠

睇第三集見佢話咁多年都未試過C
其實都覺得幾心酸...

睇佢直拍 覺得佢表現其實都幾亮眼
Good job

我真心唔like黑櫻的，不是曲
見到佢跳到咁咁多負評， 證明單靠整容樣同心計係唔work, 點都要有實力， 觀眾眼睛係雪亮的。

不過2組個表演好好多
無論Vocal定rap都差左一皮

今次跳得差 下次跳返好咪得
我又唔覺佢真係冇實力

問多次先, 頭先冇人理我
Miku果度係點樣, 又話退賽, 冇佢既直拍即係冇上台
但又有排名, 仲有得投票, Mnet想點樣

自己問mnet啦
呢度點會答到你

重重一推
長頸鹿醬許允真

Um...
我覺得1組就比較跟原版咁 原汁原味
2組就有啲創新動作咁
各有各好啦

但2組主唱同rap真係幾勁
聽到好爽

ok
我以為有人知

佢係退出左唔會再返去
但點解仲有得投就唔知

(估)
下集會交代佢退賽
之後會冇得投

佢d實力真心一般， 佢唱歌堅難聽， eps唱高音好似塞左舊擦膠係喉嚨， 跳舞都一般， akb都大把人好過佢， 美猴都贏佢成條街， 突然諗起佢個"wave"

呢個都幾慘
負皮多過正皮一半
啲cm話因為佢地果隊揀左最弱果隊來對決所以dislike

第三張slay

想問點解叫長頸鹿醬？

佢同李佳恩 自我介紹時話自己係長頸鹿
（因為身高較高）

第一集自介

好有魅力

呢兩組個個都太有話題性

係呀！佢真係無咩人設
所以鏡頭唔算多

希望依個舞台可以令更多人認識佢啦

而家終於知邊個係kirin醬

希望大家多多支持高朱

佢地呢組好危，聽講battle輸埋，而家印象又咁差。

個人鍾意2組多d
覺得聽起上嚟>>>>1組

利申: 無睇過/聽過原曲

女優呀嘛 本來就唔係為左唱歌跳舞入HKT

由魔音年代進步到e家算係咁

今集排名跌到21
希望下集可以幫到佢爆出

得高宥真原本ok

痴線靚到天仙咁 上集已經留意到佢 好索

天仙咁誇張

呢組真係好好笑 講到好有計劃好有謀 點知連觀眾好感度點嚟都唔知 就咁玩完

係囉 19>15>21

都係因為無咩鏡頭惹嘅禍

本身唔覺 直拍就覺 有種九十年代女星嘅感覺 唔係一式一樣嘅間尺鼻V煞面

無咩鏡頭都21

之前睇佢公演solo 唱完要同觀眾道歉

唔撚係掛，對手咁弱都有得輸

我覺得有少少似T-ARA 智妍果類型

佢靚啲 智妍個樣好瘦好寒酸

咁佢真係本身條件真係算出眾嘛
人又夠高，又算靚，唱歌又幾好聽

一開始未播都己經幾多人留意㗎喇
（好似我咁 ）

下集miyu個高音位mnet可以loop幾多次

五官係有啲似！尤其隻眼
但允真塊面好似大啲

永遠支持juri

咁我都覺得長頸鹿順眼D既

我係睇佢播之前張宣傳圖 已經覺得靚女

無走音仲想mnet瘋狂loop😈😈

點解講事實都負評， 惡過共產黨

Me too

你今日投左未

係loop先好
實吸好多飯

有少少似石橋杏奈個type

見到松岡菜摘 MNET條個人片勁多DISLIKE 佢係比MNET惡剪定真係性格差?

我覺得似趙麗穎

覺得個下有少少over似gem

咩問題嚟 引戰

An Yujin得到你既祝福
開始替佢有d擔心

[url]
[/url]
Mogi表現唔錯
可能一開始有啲緊張
到中段已經發揮咗佢水準
Rap得好過癮

果然mogitate就是無敵

原唱真係膠到震

擺明就似戚秦氏啦

我真係好好奇先咁問 因為本身好鍾意佢 但本身唔太清楚HKT48

明明睇緊其他人都突然想回味下惠里個厭世樣

總之就靚女 有種復古美人嘅感覺

平時我都冇同聽呢首歌
我寧願聽咸濕拉鍊

好似果條啫喱魚

老實, 我相信唔只一組想揀最弱果隊來battle
但佢地笑到gap gap聲果下真係肉酸左啲

搵第二個擺個咁既樣
可能已經俾人黑到上天

似台灣個真亦

有啲似村山彩希

好難係惡剪,因為個句怕選韓妹會變成韓妹與朋友們係佢自己講,而mnet應該唔會癡到遂個字剪出黎害佢,so......

菜摘性格好自卑 無咩自信 覺得自己做唔到就會縮

咁鍾意佢應該睇下第三集 有成幾分鐘鏡頭出現

唯一特別就係paruru畢業單曲

惠里魔力 與世無爭
緣份一到就會有你呢班人想起佢 然後PICK佢

好啦 希望唔好搞到引戰 純粹問下

唔係似雞泡魚咩

希望排名急升

有我Pick真B就一定越戰越紅架啦

佢個組係佢點擊率最低

我有睇 睇完怕佢比人惡剪姐 唔敢相信佢會咁講野

拜神定嗌救命

真係痴線
一定要pick佢

要計 %
所以 唔算好多者櫻花
佢地就奶野啦

塊面好多肉,好可愛

唔好問啦

有冇人得閒整理下依家每組邊個最多view

呢啲唔算惡剪 無扭曲到事實

屌 你地啲comment 我笑到仆街

分開睇每一條片都還好
整埋gif放埋一齊變到好搞笑

咩名！

d廣告插入得好自然
擺明為賣緊廣告
但睇班女玩廣告產品又睇得好開心

分唔到原版到底係點

第4個叫咩名?睇佢直拍覺得好cute

有 淨係知佢同櫻幾fd

202啲面膜又係
睇住啲仔玩得咁開心都想買支玩下

有無咁誇呀

ching又係咩大人物 負評都唔得 又唔係斬你全家
邊個惡過共產黨

我相信睇佢地食KFC 都無乜人屌

下尾みう
下尾美海/下尾美羽（無正式譯名）
시타오 미우

想知點解會做隊長

啲mask唔好用

咩team

咁佢食KFC唔會講明呢隻雞係咩咩雞，有幾咁特別之類

總係覺得佢想扮世正

練緊投籃🏀

exid?

笑死

唔似囉 世正係笑到四萬咁口咁
而且講啲嘢又冇咁可愛 (冇咁膠

佢紮雙馬尾唔多夾

笑撚死 好似入左邪教咁

咪食左subway囉

竟然無咩人留意茂木忍

D GIF愈睇愈好笑 笑到傻

佢地食kfc 係真係睇佢哋食雞，tvb個d係睇佢地做show

為左理解佢地做緊咩要睇返原版平衡下心理

呢個動作堅惡做
做得HEA少少 都會變得奇怪

唔講醒唔起都係星船
但世正係very3都係孖邊
世正感覺正能量可愛啲

我覺得下個post要置頂

我覺得第一張GIF似投籃

沒有比較沒有傷害
唔好呃我
根本兩套動作黎既

似游水蝶式 仲要有節奏感
所以真係唔容易

邪教

完啦好嗎 我唔想再笑 行刑咁上舞台

唔知blackpink睇完段片有咩感受

MAY J LEE 先係全節目最正

唔需要比較原版架啦

佢個頭想點

咁都win 1組？

呢張都置埋頂吖唔該

fans話本身好nice
不過事實係傷人嘅 隻隻字都係佢講出口 點惡剪

1pick我佳恩 其他不了

1組仲好意思話所有野都係完美

記住唔好將韓國嘅概念直接塞落日本到
雖然名一樣叫做隊長 但係喺日本
個隊長其實除左公演前帶著大家嗌下口號圓陣之外
我都唔知有咩做

Soyou先正

呢組係咪就係最尾冇人揀果6個

其實韓國都係打招呼叫123
其他嘅都係睇人

Yes

細個時睇m娘 隊長好似要做好多野咁

好溫柔

係
btw

相信cube個位係正解

中間嗰個個頭

想知中間嗰個叫咩名

甩骹呀

其實依啲咁奇特嘅動作都幾難做到

已update左上面哥張落template 度

淺井七海 아사이 나나미

點樣呀

唔好漏左呢張呀

仆街，我地好撚仆街 笑撚死我呀

字面上隊長要做埋團隊發言人

Cube個位一定無咩跳基礎練習

韓國有d隊長做得好足 要好似阿媽湊細路
有d就真係掛個名

係produce入面隊長除左發言 仲要幫手拆舞 排舞練習 隊員做錯隊長俾人罵先 所以隊長唔係咩好野

個樣有d似李鐘碩

你地班仆街

我個名個隊個隊長

Top 12 Naver Likes (Group Battle 1:1 Eyecontact/Individual Cam) as of 10PM KST

Nako

有冇片

乜野叫都係星船

原來係咁
有小fing同大fing, 個個只做大fing, 上上面個個就只係做小fing

會唔會太多張

我覺得呢位好正
一開始個樣勁委屈好似想喊咁，後面笑返好靚

我發現我係咁loop BBY 2組嘅直拍
呢組好有魔性令人狂loop

世正唔係jellyfish 咩
jellyfish 3寶吖嘛

星船=starship

個個都唔同動作既喂

笑撚咗

唔記得左邊日 可能狀態唔好掛

paruru 畢業單 就算膠都鍾意

其實惠里表現已經係我預計之上 可以堅持成首歌仲要rap已經好勁

佢地頹到咁之後仲要肯去做 做得哂 （雖然好搞笑）
真心adore

個眼神 充滿住絕望 好似達哥卡關個陣叫完啦好嗎嘅感覺

好想知佢本身喺日本嘅表現如何

世正係jellyfish wo

好過捱唔住退賽嗰啲好多啦

視你老母

拍得住今期流行

我覺得佢係諗住都跳埋呢次都收皮
就心入面諗住：快撚d啦唔好阻住我收工 咁去跳
點個又掂左

千葉恵裏視頻合集 UP主: 繁花一瞬

啱啱搵到 睇嚟佢自細都已經咁頹廢 估唔到同安有珍同齡

另一重點係韓練習生like數少過48mb幾多下

左邊果個做乜9
抽筋咁

但係無表現既話真係彈得起咩
素慧full moon好正喎

完全就係咁 「不如完啦好嗎？」

唔好再笑佢地啦（打完呢句忍唔住又笑左下 ）
五大女團入面除左blackpink自己之外
就算唔計風格問題
呢首歌都應該會考起其餘四隊女團
對於48練習生黎講 差唔多啦

其實左邊較符合原版

韓國trainee top4都唔入

真係講運氣 一命二運三風水

不過sistar

軀鬼

其實跳得咁差 vs 態度差
真係會贏

話說cube個個都唔得？

唔得啦屌 好頂癮 天生頹底

佢地感情唔錯喇
解散咗都有見面

韓國人不嬲鐘意勵志劇本

唔知係咪太低期望 覺得佢地跳得幾好
忍唔住睇多幾次直拍

跟霖霖學下

好似琴晚先見完
雖然得兩個

只能夠話佢蠢囉老實
心咁諗無問題
你對住cam就求其話日本果個只係唔熟首歌
本身實力好好之後練好d就會做好center之類就過關

學下朱里咁拎到center之餘又講得得體
好老實入面大部份練習生都自私架啦
有幾多個真係為左個team好
都係為左自己有得出鏡
係唔會咁講出口咁解姐

但現場投票個時應該未知勵志故事

前排係咁睇佢d片

個對比極大 mnet 專登剪
但唔算惡剪 比哂位人入

原來佢都有23位
12pick唔夠用啦

佢係咪出道爭輸左
諗住學璉靜咁證明自己
但係d表現

我覺得今次算係咁
但下次同樣表演應該劇本都難救

AKB48 千葉恵裏 搞笑合集 UP主: MaryPatricia

咩料 頭都唔梳

就算為自己先要揀個適合既人做centre
隨時一個救全家 依家仲係初賽 留自己係到先緊要
睇下nako 揀中左佢做vocal 就打救全隊

搵左High tension一組黎睇下
發現呢個把聲幾好聽
希望佢留到呢一輪下輪揀到vocal啦

睇呢度d gif真係

話說有無機position有wannaone d歌
小分隊唱得過下？
202都有陣雨

cube個個都唔係咁差啫
白番d會幾靚
唱歌都唔差
做得幾個月練習生算係咁

日本妹邊度識咁多呢d位置上既野
韓妹呢d方面會有慨念d
反而做過pd101 一季二季既觀眾心水仲清

佢呢個絕望樣令我諗起黑澀會鬼鬼第一次出場嗰陣
唔知有無人知我講乜

唔係癲婆黎咩

係咪二胡

係

睇完個邪教.gif搞到自己都起身試下

一齊入教

之後分組分dance vocal同rap點算
個個走去揀dance
如果一班日本妹分左去rap真係睇到人都癲

搞店template, 陣間開post的記得用新templae

睇一次gif笑一次

通常就係揀剩dance嘅

諗住去韓國旅個行,點知又要返黎。

今次好似有d難講

我都係岩岩發現咁正 佢叫咩名？

每隔幾頁有人問名
我都就黎記得 好似叫下尾

原來珉周係個個都推佢c位但話覺得自己勝任唔到先唔做
其實你得㗎 俾啲自信

聽聞係1都炒車,就算表演本來都係不相伯仲。
計知名度2組都有人識下

rap要自己寫詞，日本妹點搞啊

AKB48 Team 8

下尾みう
下尾美海/下尾美羽（無正式譯名）
시타오 미우

請多多支持

咁快改咗名

佢前進左好多 係idols school 跳到成pat屎到依加高音都唱到
仲要首歌好適合佢 佢跳得都幾淫

韓國見習生會唔會都多人冇其他工作,專心做呢幾個月既錄影。
48mb 真係忙好多。

點解日韓D人成日將自己無自信哩啲負面言詞講到出口? 關唔關太重階級事？

係幾正 留意佢多d先 之前太少鏡頭

韓國練習生除左練習就係返學
不嬲冇乜其他job

瘦左好多
以前好大隻

你個名確實好靚

可以跳下energetic

有d可能要打工
不過通常參加就唔返 全心比賽
s1係咁

係 之前係大隻同肥肥地 依加岩岩好

仆街 呢張真係忍唔到笑

其實我想睇miru跳呢首歌

頂 我明

Miru跳Very^3真心唔啱佢

千葉惠里 為我為你

btw 堆gif

sakura 仲識打機

我覺得幾好喎
佢笑得好靚好吸引
D表情世界級

智代梨真係完全摵甩諧星型象
Respect

但係點解我覺得佢有啲手短？

做得好好

奈子算唔算拎左漣靜/金龍國劇本？

唔好講話哩個VERSION
連原版BP跳 我第一次睇都覺得似邪教/求雨舞

咁多妹妹fans

禾珠其實都唔知會唔會退賽啦
佢而家都仲潛緊水
下次合宿前都唔上水可能就真係會退賽

nako係咪由細學巴蕾學到小學畢業果個？

差咁遠都拉到“劇本”黎講

佢係pd48 算正常人， 1st舞台都幾好， 有點可惜

呢度係有一堆人中左劇本毒

老實講佢只要唔發癲一定出到道

其實與其話劇本不如話行既路好相似
都係冇咩鏡頭然後一鳴驚人

啲人話敏珠唔係正名
珉周先係嘛

真係天意

第一集佢跳舞我真係覺唔差，比mnet害死

本來真係人生高峰
而家掟西瓜都搵唔到佢

叫佢出黎執返d屎先啦
傳今日拍總選單都唔見佢影

咁大獲，搞到要退賽？日本果邊搞咩黎

暫時睇落最鍾意High Tension 2組
成組嘅配合都好好
每個人都充當住自己嘅角色
而且仲要每個人都做得好好
五個人冇一個係多餘咁

High Tension 2組個c幾似智妍
咁岩high tension又似Roly-Poly

同意 1組個c位太用力
冇左c位應有既余裕
saho一開頭個抬頭對眼合埋係咩玩法

去娛樂台禾豬post睇

上年有偶像界恐怖份子 須藤凜凜花
今年又有偶像界痴線婆 松井珠理奈
搞到48G個朵係日本又臭多兩錢重

總選個日由朝早發神經到夜晚

成個人精神狀態出左事 成場演唱會不停搞事

之後總選後記者會話之前唱歌個陣係台上話過sakura 叫佢跳好d

仲俾日本一個大前輩事後話之前同佢上節目無打招呼

反正個日之後 小珠無再出現過係大眾面前

嘩咁撚大件事，隨時成個藝人生涯玩完

想問下總選先定小組評審先 即係我地而家睇緊pd48個時係咪未總選

佢係記者會個日講既野變左潮文
有啲綜藝節目都攞出來串
Tweet 仲係炎上緊

最好笑係班韓珠推以為一個直拍就幫佢洗左底

咁家陣係返左日本隱世定點？失左蹤？又唔道歉又唔舉中指？

冇出現 前幾日 ske管理人 a.k.a. 蟲豬親生老豆話佢病咗 要大家等佢 好似係

AKS處理事件既方法就剩係識冷處理架啦

無人知佢去左邊本來應該出既宣傳同音番都唔見影
剩係話佢休養緊 都差唔多就1個月

其實美宥係咪好開心
可以係外國節目唱返9期親友嘅畢業單

咁即係下下集foul 人就會 珠同櫻第一次事後公開重逢 諗起都尷尬

咁九成退賽，除非唔返日本係韓國玩兩年

saho 唔係就係1組個c位咩
我覺得2組比人有團魂既感覺 可能每個組員都好投入 將氣氛愈帶愈高
但1組就個個都好似掛住表情管理,跳啱d step咁 變到各有各跳咁

佢咁好勝點會退 韓國咁多人支持佢（雖然我覺得似係珠推扮韓國人上去帶風向多）

估計肥秋都係想玩不了了之 唔會退

泡菜玩實名制
應該扮唔到

未必

可能選咗C先選main vocal呢

話時話韓國人嗰啲漢字名到底係點樣得出嚟
音譯定係點？

正常
村內佢先敢

2組個表演真係好歡樂
同埋冇諗過rap嗰兩句係韓妹唱 有驚喜

出世改？
見佢地身份證有漢字名

開新po未

開post人記得改咗新template

唔退P48 但係日本潛水
輪到佢班fans屌

仲有一星期先錄下一集

上錯車

佢班fans會屌佢咩？

你岩

1001